{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102209",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 호텔5"
    },
    "text": "宿は計52室の客室があり、近くには1号線平沢駅があります。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、客室は2人が過ごせる庭園として設計されています。 2名1室であり、人数の追加は不可能であり、3名入室も許可されません。 また、客室間の移動は不可能であり、定員超過による人数の追加も許可されません。 当該宿泊施設は未成年者の利用は絶対不可であり、入室時に身分証明書の確認が可能です。 入室の際に身分証明書を持参しない場合、入室をお断りしており、キャンセル及び払い戻しもできません。 住民登録証、臨時住民登録証、運転免許証、パスポートは身分証として認められますが、学生証など他のすべての証明書は認められません。 マスクは未着用の場合は入室できず、マスクを着用しない場合は個人に10万ウォンの罰金と業者には300万ウォンの罰金が科されます。 駐車場が満車の場合は駐車が不可能であり、これによるキャンセル及び払い戻しはできませんので、ご注意ください。 同性入室の際には布団が別途用意されておらず、そのため、その理由によるキャンセル及び払い戻しもできません。 客室内にはパソコンがあり、簡単な検索や動画ストリーミングが可能な仕様です。 しかし、特定の理由でコンピュータが動作できない場合があるため、この点に注意する必要があります。 訪問者のレビューによると、位置が良く値段も安いので出張などによく利用するモーテルで、部屋もきれいで清潔で、ヘアアイロンや備品が充実しているそうです。 それにもかかわらず、全般的には満足のいく宿で、次回も訪問したいという感想がたくさんあります。 位置が良くて周辺のグルメへのアクセスが便利で、備品が豊富で、ヘアアイロンも提供されているため、良い宿として最適です。 ただ、防音がうまくいかず清潔状態が一貫していない時があって、少し残念な点があります。 全般的には清潔で快適な宿で、位置が良くておすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設には計52室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅は何駅ですか？",
            "answer": "宿泊施設の最寄り駅は1号線平沢駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語での案内サポートができますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は2名が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では未成年者の利用は絶対に不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への入室時に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設への入室時には住民登録証、臨時住民登録証、運転免許証、パスポートのいずれかが必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時にマスクを着用しないと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、マスク未着用の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場が満車の場合は駐車が不可能であり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "同性での入室時には布団が用意されていませんか？",
            "answer": "はい、同性での入室時には布団が別途用意されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備にはパソコンがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室内にはパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのようなグルメがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には様々なグルメがありますが、具体的な情報は案内できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは、どのような評価が多いですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、位置が良く値段も安いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の特徴的な点は、部屋がきれいで清潔であり、備品が充実していることです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には防音がうまくいかない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には防音がうまくいかない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 525
    }
}